Họ và tên : TRẦN NHẬT TÂM
MSSV : 1512488
Email : nhattam231297@gmail.com

- Danh sách đã thực hiện được :
	+ Thêm vào danh sách một mục chi, gồm 3 thành phần 
	+ Xem lại danh sách các mục chi của mình, lưu và nạp vào tập tin text
		(Tập tin lưu trữ các khoản chi tiêu hỗ trợ lưu và nạp Tiếng Việt) 
	+ Vẽ biểu đồ  nhằm biểu diễn trực quan tỉ lệ tiêu xài (Biểu đồ dạng thanh ngang)

- Link youtube demo : https://youtu.be/H0lirVD2-nI

- Link repository : 